27/7 一定會有支共混入搞事

本來和平示威，跟住支共混入啲人搞事，然後連村入面啲搖擺勢力都倒戈，話：「你地啲黑衫同啲白衫有咩分別！」
各位巴絲打一定要小心！
反對黑勢力暴力固之然重要，但一定要記住，五大訴求缺一不可！
對準政權！
支共係文革嘅手段用到今日，制造內鬥混亂，等人互毆。高層就係到食花生，等收成。
利用何妖恐襲，用完之後就當佢個邊勢力係condom。養少隻狗，淨低嘅聽話就留，唔聽話就鏟起埋佢。
當年英國佬用丁權收買鄉坤勢力，依加老共就乾脆利用內鬥黑吃黑，剷除有可能阻礙佢管治嘅勢力。

行而不思則殆，思而不行則廢
既要勇武，亦要用腦